論op質量火影忍者真係世一，不服來辯

各位ching最鍾意邊首

ED 都好正

Jojo>>>>>>>>>火影

Op16 永遠冇得輸

好懷念 依首當年係咁loop

近排覺得op17都唔錯

認同
但

物語一條女起碼一首高質op

死神正啲喎

好~ 火影d OP 真係好好聽!
然後呢?

上連登開post

見到個畫面已經流馬尿

Yura Yura 好正

Hunter

第三個唔係應該係質素咩

張圖唔係香港人整

點世一法
有幾多kg

火影世界第一

乜op都有mass?